1363有冇人揸緊？

尋日爆升 今日開市又爆升到1.7 跟住回番1.6
好似過山車咁
有冇同路人？ 我目標2蚊以上

唔撚驚